﻿В приложении 2 роли: работодатель и работник.
Возможности работодателя:
	- CRUD компаний;
	- просмотр резюме;
	- список резюме, которые были отправлены на на его компании;
	- оценка резюме, которые были отправлены на на его компании, 2 типа оценок: положительная и отрицательная;
	- просмотр списка всех компаний, списка всех резюме и резюме отфильтрованых по рейтингу(разница положительных и отрицательных оценок).
Возможности работника:
	- CRUD резюме;
	- просмотр компаний;
	- отправка своих резюме в любую компанию;
	- список резюме которые отправил работник и отзывы работодателя, если таковые имеются;
	- просмотр списка всех компаний, списка всех резюме и резюме отфильтрованых по рейтингу(разница положительных и отрицательных оценок).